一人N件睇落唔毒的動漫商品

[img]

[/img]

認住你 今日3點半係鑽石山地鐵點兔T 個位巴

搵我咩事

好想要

樓主件衫我都有

我有條自護軍牌頸鍊

有好多動漫水墨t

高達裇衫

留名
條軚好靚

我著就唔毒

yes
都無人敢望

死毒撚夠膽同我對視咩

我出街剩係敢望地板

so open另一種唔毒

冇動漫成份但好毒

Lm

只要唔係成個商品都係成張囡囡圖印上去就唔叫毒掛

runescape